關西JR PASS 5天

做promo $585 送張50蚊coupon
如果由kix搭去京都 奈良 再返大阪 咁抵唔抵玩？

no.

KIX->Kyoto 1600* with ICOCA
Kyoto->KIX 1600* with ICOCA
Kyoto->Nara (JR) 710
(JR) Nara->Kyoto 710
Kyoto->Osaka 560
Osaka->Kyoto 560

點加都加唔到585蚊出嚟

Thanks
即係唔係坐新幹線基本上呢張係overpriced?

唔坐新幹線唔去得遠(岡山/新宮etc.)基本上浪費左